cctvb啲字幕真係黐撚線，真係唔好俾細路睇

阿爺廚房

雲吞變 餛飩

杰 --》稠

馬蹄--》茡齊

屌佢老味

書面語係咁寫

睇嚟你就係果個細路

廣東話書面語唔撚係咁寫
屌你全港99%食肆都係寫雲吞啦